# goodee_project

Goodee Academy JAVA Project [Shop]

<p>9.14 : First Commit, DB, dao / vo Package, 로그인 / 회원가입 기능구현</p>
<img src="/uploads/1310156ec6997b0e0842882eb2c78f1b/register.png"  width="700px" height="400px">
<p>9.27 : adminIndex 수정 (주문 관리부터 추가해야함), selectCategoryList 수정 완료, selectEbookList 수정 완료, selectEbookOne / 이미지 수정 부분 수정해야함</p>
